今日開始，玩具升級至遊戲

以後叫遊戲

前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

啱㗎啦，派多啲俾佢，都唔知佢想做乜
冇打開籃球，但係咁講都係冒犯緊人

因為中學踢足球溝唔到女

朗迷唔意外啦
不過都好過鳩蛇嘅
條賤種遴朗扮迷花
牠仲要咁識影相
搞唔掂

我都笑我身邊啲朋友喺度玩玩具， 但真係去到呢一個地步得呢一條友肯出嚟講嘢， 講真哥迪奧拿都唔算係有一個好清晰嘅立場去講過支持香港與否，所以我覺得唔會再睇唔起啲人打籃球， 雖然我唔係特別鍾意呢一樣野

我又唔會去到睇唔起咁誇張
雖然有時啲人冇啦啦對住空氣練投籃嗰下真係笑撚咗

好地地係玩具台唔得既
搞完我地體育台，而家仲想去搞人地遊戲台

吹牙，再嘈搞埋你媽媽

Hi

點解你仲未比人拉

咪咁